唔想場運動就咁完嘅同我入嚟

五個月，我地有幾千個手足俾狗捉咗，失明嘅，被自殺嘅，因姦成孕，強姦乜都齊
真係唔想再有手足受傷又或者被殺。理大件事都證明一被圍我地就收皮，白白送頭。
記住我地個目標係要攬炒，經濟攬炒，要班權貴感受我地嘅痛，所以集中火力攻佢春袋。以下地方都係狗唔會放tg嘅地方：
機場
山頂
高鐵站
豪宅區

智取呀手足，唔好再送頭啦！救下你地推到所有手足都睇到

pish

智取 融入生活

仲有冇啲乜港共建設project可以一齊去參觀下？

港豬澳
新田購物中心
河套

有錢人地方
九龍塘豪宅區
大潭
九肚山

各政府合署？
圍，開工，番去飲湯